［造作撚入］銅鑼灣好多臭閪扮野

屌你老母著住熱刺波衫 面部表露出好撚自豪
我屌你啦臭雞 熱刺乜野聯賽你都唔識啦
幾舊水買件波衫扮晒野
懶撚晒享受西方文化 普天同慶咁
好噁心呀

駁唔到

熱狗=二奶
班臭雞一定做開人阿二

God logic

講就叻 唔行去問？